endclothing 夾份運費

小弟想買對波鞋，有冇人俾小弟跟單一齊買share運費

有

點樣搵你？留tg ok?

留tg?

@pakkha

@wai2222wai

btw唔知個75折code係咪今晚就完

何出此言？

完左喇

24 hours remaining
原來係23:59 GMT完

咁快 我係想買on sale ge野咋

而家多左開始WINTER SALE, 仲有冇夾單

有興趣，有冇巴打搞？

有意夾既搵我

巴打係咪夾單？